和你shop最大問題

好多時和你shop都吹得有小小急
又十八區商場咁列晒出黎
小小意
其實集中一個咁吹雞
早小小講應該會有效果啲

邊啲商場最重要？有Apple Store嗰啲一定係最重要蘋果都話埋你知

利申：不過我真心唔希望大家咁做
止暴制亂
支持香港警察

大大力推！！！

推

我是5毛，熱狗，請問出post後點樣收錢？

今次有效, 下次就多人會出

如果早一個禮拜吹大雞
企滿五六個大商場無難度

between 多謝今日元朗尖咀手足

鄧處長止暴制亂支持處長

集中5區？

今日我相信係成功
因為主要係2個場
我啲「朋友」都覺得有時唔知去邊無目標咁唔夠氣勢
今日成功都因為大家都知去元朗或者海港城

利申：習主席令到我全身都好暖

建議一個或者兩個

利申：支持林鄭

有冇人可以答我點解圓方從來冇事？

最大問題係驚人唔夠塞唔到
一但塞唔到就好易質疑自己咁做到底有冇效

如果目的要攬炒（等商場收入下跌）
圓方未必係好選擇
圓方收入一定唔會係top5
就算搞佢商家未必好痛

但你話目的係第二樣就另計

所以如果得一個目標
聚人機會一定多啲

我朋友留意到既係：
一開始由一小班人聚集
之後開始有live或者有報導
之後先到一大班人入去

我朋友都係有時唔知去邊好
但到某一個商場開始有人有報導
就知應該過去嗰邊

所以可以既話幫手話俾搞手知
一定「唔可以」咁就
咁樣聚人機會會大好多
警察就會黎幫手關門

利申：5毛